kyb new se 價錢

想問4支 大概幾錢
想有返澳洲自己裝

Kyb new sr
打錯

上得飛機咩？